去遊行時聽到大會咁講

其實大台都唔想播歌
但我地得幾個人講野會攰
所以我地先利用播歌的時間休息下

你地信唔信

目的係磨損民眾體力同意志

咁就變成嘉年華會

其實佢地唔好講咁多廢話，嗰啲咩就算輸，香港人已經打咗場美麗嘅仗，同叫人打卡自拍，唔好講，喉嚨自然唔會咁攰。

同埋遊行最重要係反送中，但林鄭下台嘅口號竟然嗌得仲多。最後仲有連嗌林鄭林鄭林鄭嚟埋尾

大台最重要係傳遞到現場信息，例如邊度封咗，邊度人多塞，同邊度未開行車線，而唔係唱歌搞氣氛。

仲有叫籌款嗰班唔好咁過份，屌那星，民間電台叫人有嗌口號就要畀錢佢呀

我明白免費裝水呢樣係好好
有人自發出來refill

其實我都想捐比佢地
不過唔知點捐

唔想捐比政棍

人民力量仲要開咪大大聲講呀邊個都來遊行

驚死冇人知佢係度

正一豬隊友

佢都on9

有班人係鵝頸橋到打鼓

士氣幾撚好

我寧願你播鼓聲

大家揮揮手

快必真係好撚趕客，永遠鳩吓鳩吓咁

仲要笑住講

佢地呢啲平時就有籌款，唔係等遊行多人先覺得係籌錢好機會

推